(台測)普羅咪收屍1-2

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一艘懸停的飛船離開了一個看起來與地球有些相似的星球，留在地表的一位類人類外星人看著離開的飛船，開啟一瓶黑色、冒泡的液體喝下，然後他的身體立即就開始瓦解。外星人的遺體分化後進入旁邊的瀑布，他的DNA引發了生源反應。
2089年，考古學家伊莉莎白·蕭（Elizabeth Shaw）與查理·哈洛維（Charlie Holloway）在蘇格蘭的斯凱島找到了一份星圖，這份星圖與其他幾個相互間沒有聯繫的古文明遺蹟中找到的相符。他們相信，這是由人類的先驅「工程師」所發出的邀請。韋蘭公司的年邁的執行長彼得·韋蘭（Peter Weyland）為一支探險隊提供資金，讓他們登上科研飛船「普羅米修斯號」根據星圖前往遙遠的行星LV-223。飛船飛行過程中船員都處於休眠狀態，由人形機器人大衛（David）對旅程加以監控。船隻於2093年到達目的地，船員得知他們的任務是要找到工程師。此次任務的負責人梅莉迪絲·維克斯（Meredith Vickers）命令船員沒有她的允許不能擅自與外星生命接觸..

2.2104年，開往銀河系另一端遙遠星球的殖民太空船「聖約號」在前往預定的星球時發生小意外而故障，維修其間船員收到來自附近一個未知星球的神秘信號，於是船長決定前往追蹤這個信號的來源地，不幸地這裡其實是一個布滿黑暗和危險的世界..

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 *聲稱話唔係異形既異形電影